[未來人］今晚巴塞同拜仁贏撚緊！

報紙話巴菜同拜仁都大贏快d allin

大贏即係起碼贏3:0 4:0波膽互串fatfat

拿玻里

樓豬拿玻里兼車仔FANS?

巴拜迷垃圾車被我拜大炒

中一場都fat

壞左既鐘一日都有兩次中